想睇三國史可以睇三國志or演義

咁想睇日本戰國史有冇咩名著？
即係德村家康果d

信長之野望

係咪有曬咁多個主要人物既歷史？

佢認為主要嘅都有

Thanks